# Teste para Desenvolvedor

Você deve criar um sistema de análise de dados, onde o sistema deve importar lotes de arquivos, ler e analisar os dados e produzir um relatório.

Existem 3 tipos de dados dentro desses arquivos. 

Para cada tipo de dados há um layout diferente.

## Dados do vendedor

Os dados do vendedor têm o formato id 001 e a linha terá o seguinte formato.

001çCPFçNameçSalary

## Dados do cliente

Os dados do cliente têm o formato id 002 e a linha terá o seguinte formato.

002çCNPJçNameçBusiness Area

## Dados de vendas
Os dados de vendas têm o formato id 003. Dentro da linha de vendas, existe a lista de itens, que é envolto por colchetes []. A linha terá o seguinte formato.


003çSale IDç[Item ID-Item Quantity-Item Price]çSalesman name

## Dados de Exemplo

O seguinte é um exemplo dos dados que o sistema deve ser capaz de ler.


001ç1234567891234çPedroç50000 

001ç3245678865434çPauloç40000.99 

002ç2345675434544345çJose da SilvaçRural 

002ç2345675433444345çEduardo PereiraçRural 

003ç10ç[1-10-100,2-30-2.50,3-40-3.10]çPedro 

003ç08ç[1-34-10,2-33-1.50,3-40-0.10]çPaulo

## Análise de dados

Seu sistema deve ler dados do diretório padrão, localizado em% HOMEPATH% / data / in.

O sistema deve ler somente arquivos .dat.

Depois de processar todos os arquivos dentro do diretório padrão de entrada, o sistema deve criar um arquivo dentro do diretório de saída padrão, localizado em% HOMEPATH% /data/out.

O nome do arquivo deve seguir o padrão, {flat_file_name} .done.dat.

O conteúdo do arquivo de saída deve resumir os seguintes dados:
- Quantidade de clientes no arquivo de entrada 
- Quantidade de vendedor no arquivo de entrada 
- ID da venda mais cara
- O pior vendedor
- 
O sistema deve estar funcionando o tempo todo.

Todos os arquivos novos estar disponível, tudo deve ser executado
Seu código deve ser escrito em Java.

Você tem total liberdade para utilizar google com o que você precisa.
Sinta-se à vontade para escolher qualquer biblioteca externa se for necessário.

# Critérios de Avaliação

- Clean Code
- Simplicity
- Logic
- SOC (Separation of Concerns)
- Flexibility/Extensibility
- Scalability/Performance
